開定先 [新服] 螞蟻金服（6688）苦主圍爐區1

螞蟻咁伏

好以WFC

打錯 應該係新伏

破發 ！啪啪啪！
破發 ！啪啪啪！

留名先
200手希望中2

垃圾都抽

希望6688 照顧各位股東, 人人都全中

苦主區冇人？

去晒排ifc

我唔玩啦媽咪
比番D錢我呀

H股都跟停

蝕息伏

仆街蝕息

螞蟻集團港交所公告 暫緩H股上市